唔好再將d ig女神 乜柒kol放上黎

是咁的，朋友個朋友係呢d女神
ig有18k follower左右（大波）
佢話比人放上連登等於幫佢up人氣
最好cap埋佢相等佢多d人follow喎
佢話連登仔口裡說不，身體卻很誠實咁follow佢哋
屌，爭氣d啦你地 比人借上位啦
班友仔居然利用連登仔博出位
所以唔該咪撚再post班kol上黎 佢地同舊時fb d mk一樣
一句「多謝你幫我up人氣呀 」達過黎
真係屌你老母
你地唔睇佢，唔擺佢地上黎，自然無人睇加無廣告接！！！
例子有肥瓜，之前唔紅，比連登仔po上黎即刻多左follower

屌

接個廣告成千銀，影張相就得 好過做ptgf

邊個係肥瓜？

之前連登追擊過

推

就算人地出名又點 唔抵得人出名？
佢出圖 我有得j 請問我有咩損失？

依家講緊d人屌kol，越鬧越出名，佢地就好開心

可能我表達得唔好
依家好多連登仔擺人上黎批鬥，其實就係淪為ig女神上位既工具

連登仔真係好撚廢

你個朋友ig呢

冇ig 討論唔到

魚蛋論

無錯

冇呀

終極閪女人

搞清楚先 樓主係講緊
連登開post屌人反而會令佢有著數
而唔係講緊d kol值唔值得紅
比小小討論質素好嗎

我表達能力差